台灣波特王出片講國安法，快d入去多謝人地

波特王由反送中開始就跟得好貼一直支持香港人
不斷出片同台灣人解釋香港既現況
佢叫香港朋友留言話比佢知我地既心聲
快d入去CLS

推推推

紅既 youtuber 講幾分鐘
好過連登仔推幾十個 POST

Push

波特王我每天都j你
記得回覆我

多d台灣人理解到香港既慘況
對係台灣既手足/將來會去既手足都有好處

又靚仔又黃

台灣人咪撚黎香港
台灣護照=分裂中國

佢比好多香港人仲了解國安法

又靚仔又正氣

Pushhh

推

up

推！

屌嗰個廣告真係好核突呀

推啊